點解無賭8號波既post??

腥會然多到咁